\chapter{ DISKUSI}
\begin{enumerate}
\item Aplikasi ini dapat dikembangkan atau diuji oleh metode-metode pengambilan keputusan yang lainnya sebagai perbandingan.
\item Diharapkan \textit{Stakeholder} PT Pos Logistik Indonesia dapat ikut serta dalam menggunakan sistem ini.
\item Dilakukan pembuatan system berbasis android agar lebih mudah dan praktis.
\end{enumerate}
